ON9我解到我男朋友Face Id

有一日，我屎窟痕開我男朋友手機睇。
開手機好正常咁向上拉，
我打左個突，仆街點解開到嘅
唔通佢係我訓教個陣用手機幫我整左個Face Id
心諗好Sweet呀
試多幾次確定咗諗法

我：
佢：
：「你幫我整左Face id咩？」

：「仆街！你點開到。」
：「就咁照照就開到。」
：「你包面到開到我手機，肥系。」

：「你女生男相呀，男人樣。」
：「。」
原來佢根本冇搞過，仆街仲等我開心左幾分鐘
到底係我肥，定有夫妻相
試多兩試，佢都開到我手機

減肥減埋個波都減唔到面
包面辛苦

佢米8 90肥仔
我米65 50頭

有冇人發生過

示意圖

感建分

FBI 應該請你。

趁你訓左覺faceid

唔關事，你係變種人

我諗你嘅情況同肥姐開Calvin Sun部電話差唔多

佢肥過你好多喎😅🙏

樓主基佬

face id不嬲有漏洞 台灣有講哈林開到庾澄慶部機

即係樓主大眾臉仲以為自己好獨特

佢地咁似樣，都唔出奇

屌咁大個漏洞都有嘅

好仆街

尋晚Kelly鬧得我好啱...

大眾面型姐

個陣未訓撚醒